舒適堡Physical客戶入黎

公司未交代點補償，大家會點做？ 我5月8會直接質詢櫃檯員工

人地公司都俾條柒婆強迫開唔到gym room
有得賠？賠條毛俾就得

笑死政府問題強推落間公司問題

你咪質問囉

星期五應該好撚多去叻操

想知 買左三年

屌你老味

想賠乜？人地公司想停？
一個月會費先幾舊水 你想點樣？

俾咗錢買服務 佢提供唔到梗係賠 一係延期

賠番一個月會籍囉，未撚見過？好撚出奇？

佢有政府賠，我一個仙都無，屌你la

有得賠我切

百幾蚊一個月算la...

我只係諗p記會唔會好似c記咁執法

嘿嘿要怪就怪個柒婆啦

7月到期，唔賠就不再續

係度講你咪可以惡囉 去到櫃檯唔賠比你 咪死死地氣繼續做

留名睇樓豬結果

嗰陣買左 環聯 月費服務，佢突然因系統問題停曬全港服務，我send email屌，佢退款俾我，我亦都無再公開追討，無出聲嗰d就白白蝕俾間公司

舊客續約不嬲閪價

我比左錢買服務 你比唔到我要我體諒？佢賺錢個時有冇體諒我？

賠番一個月都得

未聽電話，將會打去屌，如果無賠償，會放錄音上黎

算數啦 百幾二百蚊 你收返拎去黃色經濟圈就陪你癲

而家佢Facebook 直頭唔比留言 又睇唔到
7月到期 乜安排都冇